# Тестовая утилита для петлевого детектора

## Подключение

Скорость последовательного порта 256000 кб/с

## Тесты детектора

Детектор проводит четыре последовательных теста:

1. Тест петель на низкой частоте (sel - 0). Светодиоды
2. Тест петель на высокой чатоте (sel - 1). Светодиоды
3. Тест реле:
    1. Включение реле A на 5 секунд, отключение реле
    2. Включение реле B на 5 секунд, отключение реле
    3. Включение реле C на 5 секунд, отключение реле
4. Тест светодиодов:
    1. Гашение красных
    2. Зажигание по очереди красных
    3. Последовательное зажигание столбцов зеленых: A->B->C
    4. Последовательное гашение столбцов зеленых: A->B->C
    5. Гашение красных


## Результаты

В таблице выводятся результаты калибровки детектора на петле:

* Frequency Selection - выбор диапазона: низкая/высокая частота,
* Multiplier - множитель измерительно таймера, 
* Calibrate - значение калибровки
* Frequency - частота работы петли в Гц.
